有冇人有睇過一套奇諾之旅既H漫 個敘事風格幾得意

琴晚睇完 個feel好正
完全唔似睇緊H漫

講左野？

呢套

咁夜仲鳩up

聽朝要開工 今晚唔想訓

冇精神得唔得架

乜app 黎？

一集過定？

專用黎睇H漫既apps
一集過 好似睇緊單元劇咁

問你咩app 你就答睇h漫用，九唔撚搭八

醒爬啦好嘛 我專登唔講咩apps就係為左低調啊
高調到時比人封apps 唔係一件好事
想知既自己去Google都搵到啦
我比個位大家好落台
你就以為自己好撚醒出黎串嘴？

仲以為佢去多幾個地方tim

app 名？

嘩正喎 好推介

啲人真係好撚自私
等我搵個app出來之後瘋狂report佢先
利申無睇開漫畫

唔計h場面個故事都正。
國家要壓抑國民性慾的藥物,研究時失敗產物反而做出性藥,成品對環境有極大污染,政府反而用來研究成果來控制人民獨享國家資源,最後人民反抗

虛心問人才是正確,純情小烏龜縮回你的龜頭回家看童話吧

呢套都幾好丁

lm

唔講咩app，至少都講下呢套嘢個名同作者啦

救樓主老母
好彩熊貓網第一個就係,唔洗搵

我愛黎明 我愛黎明

好睇

有冇考慮到樓主唔識上？

留名

想問下個app係ios係咪下左架了？